\section{Conclusion}


\begin{frame}
    \frametitle{Conclusion}

    Les modèles de grandes transformations doivent faire face à des pathologies de formulation, liés à des contraintes physiques (indifférence matérielle, isotropie) qui limitent leur usage et leur généricité.

    Aucun de ces modèles ne peut tout faire, chacun a ses spécificités.


\end{frame}
